專業分析姜濤攞獎十大原因 姜濤不紅天理不容

專業分析
1靚仔
2可愛
3處男
4小鮮肉
5真實唔做假
6 冇負面新聞
7唱歌好聽
8識跳舞
9雖然係大陸仔 但係佢係黃
10 Baby fat 好可愛
你話有乜理由佢攞唔到獎 姜濤不紅天理不容

真心姜濤不紅天理不容

比負評嘅人都唔知諗緊啲乜

姜b世界第一 好鐘意佢咁謙虛

比起好多出道多年既歌手,佢講野得體好多

你有無一邊想姜一邊起勢捽碟？